food panda唔見哂

岩岩沙田站入閘，d food panda無哂，係一隻都唔見，但係沙田站係無撚可能唔擺food panda,可能變左便衣，小心

順便一問，其他站有冇其他相同情況

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

從今開始，文宣重點呢幾樣
1. 真普選係阻止今次事件出現既唯一辦法
2. 為私了同汽油彈做文宣解釋咁做既原因
3. 黨鐵點樣出賣港人，助長警暴

轉撚哂便衣同南亞人

青衣琴日用黃背心
好進取，見到懷疑𥄫到實一實，會走近

我唔會入閘，但偶爾會巡邏，睇下有無人企定係閘口附近

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

想支持某間發國難財的五金鋪,但又唔方便親自落去買水買衫? 入黎喇

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

推

早上天水圍C出口有2個白色保安制服既姨姨

我都試過俾佢地望實，跟住啤撚返佢轉頭，一路行一路啤，佢即刻驚撚左

kongu站完全無 係連便衣都無 但係無人跳一大

有請左唔係著粉紅色的人 在習口黑黑實實個d

禾唔得

琴日黃昏時間尖沙咀站有兩個女 40歲 food panda
我九成九肯定佢地唔係普通港鐵職員
眼神左望右望， 身形偏結實，髮型整齊，
唔似平時朝早番工啲黃色嬸嬸
好古怪！

屯門站用黑衫黑褲 掛住職員證 但唔知佢地實際上係咩身分

依加有便衣 但會夾住個證

鬥跑

平時d嬸嬸伯伯正常真係唔會同你地揾命博，心諗打份工je，會捉人既都係d洗晒腦既藍絲或者真係便衣，跳閘就小心

多數廢佬做

今朝旺角有好多

我見到有幾個廿幾歲人都要做哩d

其實佢地係新請返黎定小黃人變food panda?

我平時都習慣人望我 我啤人
或者用小丑式笑容 溫柔既語氣問：望撚夠未

試多幾次就會慣